請大家用你可接受嘅方法一齊保衛我地嘅地方

明白大多數人有負擔唔容許你正面衝突 香港同埋你嘅下一代都需要你因爲你地仲有好多合法嘅野可以做：

今晚11號
18區幫手睇下啲野狗位置
放工幫手留意下嗰區有咩有用物資 例如圍欄分佈
經濟許可嘅買啲有用物資 例如水 醫療用品
亦可以幫手分物資喺某啲地點
有醫療知識嘅幫手開救護站

到時呢到應該會同69一樣有個大post可以即時share出黎俾啲資訊前線 會幫到好大嘅忙

其他重點
- 唔好浪費多餘嘅體力
- 雖然重點係立法會, 但係無咁勇武嘅巴打喺各區都重要 必要時喺速龍清場嘅時候就遍地開花 好似上次嘅主要區份咁 到時就會被動罷工罷課 知道好多人想出黎但只係工作上需要一個理由
- 盡可能喺有支援嘅時間先做野

香港加油

推